S8 配 airpods 兼容性好嗎？

如題，謝謝

又係你條陷家鏟

你唔撚答就收皮啦，關你撚事咩，仆街

換返部IPHONE啦 安撞撚淨係連登APPS都收晒皮

好

仲捉你唔到，原黎識講人話！